老母煮的蛋炒飯係全世界最好食

自己照辦煮都煮唔出一樣既味

真 出面幾貴嘅炒飯都比唔上

我成日煮得啲蛋唔平均

我老母落青豆